風球呢樣野 根本on9

香港地打風其實咪又係吹下風 落下雨
又唔會死人淋樓
理得你十號颶風啲o2咪又係留係室內做野
風球呢樣野 係現今香港根本把撚

無知既樓豬 根本on9

我就真係唔撚覺得香港啲所謂颱風有必要搞到癱瘓成個社會

仲有好多人住鐵皮屋村屋
風暴潮海水倒灌會水浸
中高產杏花村都避免唔到瀨嘢

似樓主人on9多過風球on9

記住落街食飯

佢以為自己唔受影響就等同冇其他人受影響

我睇得出你根本就係on9

咁你咪即管試下8號波叫外賣自取囉

因為香港有港大土木工程系 ，樓先會咁安全，當然回歸後起既建築物例外。